毒撚們應反思為何沒在4月1日表白

廢事你哋後悔 開定先
講真4月1日表白真係進可攻退可守
一句我愛你/做我女朋友 send過去畀女神
佢回ok或者我都愛你 咁你就得米了

如果佢無正面回應 都可以補返句愚人節快樂 繼續做朋友

我上年就係4月1日表白 先識到e+個女朋友

希望毒撚們把握機會 過咗就冇了

兩個本來有feel，邊日都無所謂啦

去馬啦

點知佢答應你 第二日同你講講笑

其他日子表白唔成功，我尚且覺得佢有勇氣表白，有guts
喺愚人節表白唔成功，之後講句愚人節快樂，我會覺得好柒

7頭先會係信心底過80%既時候表白

害死毒撚

毒撚點解唔反思下 其實拍拖係唔洗表白

講真 寧願暗示得露骨啲都唔好表白

做愛嗎?

毒撚以為得米
點知人地真係同你講笑